【尋人】輕度弱智少年 請幫忙

相片是何兆堃， 他在本月21日( 星期六) 出走後至今還未尋回。 麻煩大家， 見到他幫忙留住。 謝謝。

請電 9752 3978 何太 9430 1791 何生

何兆堃是輕度弱智障，有語言能力力，最後定位9月21日位置圓方，當日就是穿這件紅T恤。請大家幫忙。🙏🙏🙏

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢